{
  "{{currency}} Pool Status": "{{currency}} Pool 현황 ",
  "All values are refreshed every minute to ensure accurate price": "정확한 가격예상을 위해 모든 값은 1분마다 업데이트 됩니다.",
  "Amount must be less than or equal to your Balance": "Haru Earn 계좌의 잔액이 부족합니다.",
  "Are you sure you want to cancel this order?": "이 주문을 취소하시겠습니까?",
  "Average of Top 10 Exchanges": "상위 10개 거래소의 가격 평균",
  "Cancel Order": "주문 취소하기",
  "Coming Soon": "출시예정",
  "Confirm Order": "주문 최종 확인",
  "Confirm Switch": "Switch 확인",
  "Current Balance": "현재 잔액",
  "Disclaimer": "주의사항",
  "Estimated Fee": "예상 수수료",
  "Estimated Fee Based on Switch Fill Rate": "Switch Fill Rate 기반 수수료",
  "Fee": "수수료",
  "Filled": "잔고율",
  "Filled Amount": "체결 금액",
  "From": "스위치 전",
  "Go To Switch Guidebook": "Haru Switch 가이드북 보러 가기",
  "Got it!": "확인!",
  "Here are some terms to help your understanding": "아래 용어 정의를 참고하세요",
  "Insufficient balance in your Haru Earn Account.": "Haru Wallet 잔고가 부족합니다.",
  "Insufficient reserve of {{currency}} in Switch Pool. Please try again next time.": "Switch Pool에 {{currency}} 잔고가 부족합니다. 다음에 다시 시도해주세요.",
  "Last Updated": "최종 갱신",
  "Limit": "예약환전",
  "Market": "즉시환전",
  "Market Price": "시장 가격",
  "Most fees are given back to the users and liquidity providers.": "대부분의 거래 수수료는 유저들과 유동성 공급자에게 돌아갑니다.",
  "Need Coin Exchange?": "혹시 환전이 필요하신가요?",
  "Need help?": "도움이 필요하세요?",
  "No Thanks": "다음 기회에",
  "Open Orders": "대기 주문",
  "Order Cancellation Failed": "주문 취소 실패",
  "Order cancellation failed.": "주문 취소에 실패했습니다.",
  "Order Cancelled": "주문 취소 완료",
  "Order Failed": "주문 실패",
  "Order History": "주문 내역",
  "Order Placed": "주문 완료",
  "Order Price": "주문 가격",
  "Order price is above market price": "주문가격이 시장 가격보다 높습니다",
  "Order price is below market price": "주문 가격이 시장 가격보다 낮습니다",
  "Order Status": "주문 상태",
  "order-detail-Filled": "체결금액",
  "Place Order": "주문 넣기",
  "Please refer to <a>Switch Guidebook</a> for more information.": "더 자세한 사항은 <a>Haru Switch 가이드북</a>을 참고해주세요. ",
  "Please try again next time.": "다음에 다시 시도해주세요.",
  "Pool Status": "Pool 현황",
  "Price": "환율",
  "Price and fee are set as transaction occurs": "가격과 수수료는 거래 성사와 동시에 결정됩니다.",
  "Remaining": "미체결 금액",
  "Requested Amount": "주문 금액",
  "Reserve percentage by asset type in Switch Pool": "Switch Pool에 있는 자산 유형별 잔고율",
  "Select Asset": "자산유형 선택",
  "Start Switch": "Switch하러 가기",
  "Swap Your Coins Instantly": "낮은 수수료로 쉽고 <br/> 빠르게 환전해 보세요",
  "Swap your coins instantly with Haru Switch": "Haru Switch에서 낮은 수수료로 쉽고 빠르게 환전해보세요.",
  "Swap your crypto without ever leaving Haru!": "Haru 안에서 이제 자유롭게 자산을 환전하세요!",
  "Switch completed <br/> {{fromAmount}} {{fromCurrency}} to <b>{{toAmount}} {{toCurrency}}<b/>": "Switch 완료 <br/> {{fromAmount}} {{fromCurrency}} 에서 <b>{{toAmount}} {{toCurrency}}</b> 으로",
  "Switch Failed": "Switch 실패",
  "Switch failed due to network error. Please try again next time.": "네트워크 에러로 인하여 환전에 실패했습니다. 다음에 다시 시도해주세요.",
  "Switch Fill Rate": "Switch Fill Rate",
  "Switch from {{fromCurrency}} to {{toCurrency}}": "Switch {{fromCurrency}} 에서  {{toCurrency}} 으로",
  "Switch is a community-driven swap platform.": "Switch는 커뮤니티 주도 Swap 플랫폼 입니다.",
  "Switch is your money and time saver.": "Switch는 당신의 돈과 시간을 아껴줍니다.",
  "Switch order cancellation failed due to network error.": "네트워크 에러로 인하여 취소 주문에 실패했습니다.",
  "Switch order failed due to network error.": "네트워크 에러로 인하여 주문에 실패했습니다.",
  "Switch To {{amount}} {{currency}}": "{{amount}} {{currency}} 으로 환전하기 ",
  "The actual 'Price' and 'Fee' are set as transaction occurs.": "실제 거래 '가격'과 '수수료'는 거래 체결과 동시에 결정됩니다.",
  "The amount exceeds Switch Pool maximum": "금액이 풀 최대 금액을 초과합니다",
  "The order has been completed. You cannot cancel your order.": "주문 금액이 모두 체결되어 주문을 취소할 수 없습니다.",
  "The order has been successfully cancelled.": "주문이 성공적으로 취소되었습니다.",
  "There are no open orders.": "현재 대기 주문이 없습니다. ",
  "There is no order history": "주문내역이 없습니다",
  "This order has already been canceled.": "이미 취소된 주문입니다.",
  "Thus, the estimated value may vary from actual transaction value.": "따라서, 예상 값과 실 거래 값에 차이가 있을 수 있습니다.",
  "To": "스위치 후",
  "To (Estimated)": "환전 후 (예상)",
  "Transaction failed due to sudden extream volatilty in price. Please try again next time.": "급격한 변동성으로 인하여 거래가 성사되지 않았습니다. 다음에 다시 시도해주세요.",
  "Transaction may fail due to insufficient balance": "잔액 부족으로 거래에 실패할 수 있습니다.",
  "Transaction may fail due to insufficient balance in Switch Pool or network error.": "Switch Pool 잔액 부족 또는 네트워크 에러로 거래에 실패할 수 있습니다.",
  "Try haru Switch": "Haru Switch 를 시도해보세요",
  "User's Switch Order Price": "사용자의 Swich 주문 가격",
  "Values presented above are an estimation that is refreshed every minute to ensure accuracy.": "위 제공된 값은 예상치로, 정확한 예상을 위해 모든 값은 1분마다 업데이트 됩니다.",
  "View Transaction": "거래 내역 보기",
  "View Your Order": "주문 상세 보기",
  "Want to know more about Haru Switch?": "Haru Switch에 대해 더 알고 싶으세요?",
  "Welcome to Haru Switch!": "Haru Switch에 오신걸 환영합니다!",
  "Why use other swaps?<br/>Just Switch!": "다른 Swap 플랫폼 쓰세요?<br/>이제 Switch하세요!",
  "You can swap instantly or place a custom price order just like an exchange but easier.": "거래소 보다 쉽고 편하게 즉시 환전과 지정가 예약 환전을 할 수 있습니다.",
  "You'll receive (Estimated)": "환전 후 금액 (예상)",
  "You'll receive at least": "Switch 후 최소보장 획득 금액",
  "You're switching": "Switch 주문 금액",
  "Your Balance": "잔액",
  "Your Haru Earn Account Balance": "Haru Wallet 잔액"
}